記協同我入來，係今日4點警謊記者會一定要做

今日請係4點鐘黑警記招幫永久右眼失明的印尼記者的右眼默哀一分鐘，並且以單手蓋上右眼。
最重要係講： 請在場所有有良知的人士一齊行動用左手蓋上右眼，為永久右眼失明的印尼記者的右眼默哀一分鐘。

睇下班黑警做唔做

擴散希望

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

幫我推比記協睇呀

想睇下點答
當時黑警一定係受到生命威脅啦

死黑警答： 自然反應